遊行被取消，臭名昭著的波旁街和法國街的派對大道被關閉，整個城市週末關閉了所有的酒吧。 路易斯安那州的新冠病毒激增可以追溯到一個狂歡節狂歡者嗎? 菲利普·基弗，2021年2月11日|大眾科學 
 如果你有50秒的空閒時間，那就去看看在臭名昭著的vertiine上進行的男子超級G跑吧——vertiine在英語中是“vertigo”的意思。 比特幣、股票和原油起飛，市場準備迎接一波刺激支票Bernhard Warner, 2021年2月8日財富 
 鮑澤稱其為該市“最臭名昭著的十字路口”之一，因為其古怪的設計。 華盛頓特區通過土地徵用權收購紐約大道上的“戴夫·托馬斯圈 
 這家以保密著稱的公司在2015年成為最後一家發佈透明度報告的主要科技巨頭。 亞馬遜表示，政府對用戶數據的要求在2020年飆升了800% 
 康涅狄格州、弗吉尼亞州和其他州的診所工作人員表示，該系統因隨機取消預約、不可靠的註冊以及將員工鎖在他們本該用來記錄記錄的儀表盤之外的問題而臭名昭著。 美國價值4400萬美元的疫苗數據系統出了什麼問題? 2021年1月30日，麻省理工科技評論 
 最臭名昭著的國家是沙特阿拉伯和巴基斯坦，在這些國家，死亡是一種可以接受的法律補救措施。 為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸 
 根據也門情報來源，Saïd會見了臭名昭著的美國傳教士安瓦爾·奧拉基。 法國擊斃《查理週刊》兇手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 我去那裡是為了追查古巴歷史上最臭名昭著的叛逃者之一的家人。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 事實證明，這是第二個來自這個小鎮的臭名昭著的騙子。 伊拉克退伍軍人遭連環殺人案追捕 Nestel | 2014年12月16日|每日野獸 
 《惡名昭彰》中的派對鏡頭是從樓梯頂部的一個廣角鏡頭開始的，下面是一片閃閃發光的廣闊天地。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 這是臭名昭著的，也為各方所承認; 而這些事業將不會在另一屆選舉中發揮作用。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他是一名臭名昭著的倫敦女演員提起的失信訴訟的被告，當時她在一出流行的諷刺劇中演出。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 但是輝格黨的首領們是不會被如此臭名昭著的騙子所欺騙的。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 每枚紀念印都含有三分克馬魯脲，這種陰險的毒品以其商品名維羅納而臭名昭著。 塗料| Sax侯麥 
 再往前追溯一百年，我們來到了臭名昭著的叛教者馬吉安的時代。 福音哲學| J。 h·沃德